24歲資產如下，應該點投資加注好？

200股騰訊=$107900HKD
100股AAPL=$11697USD
一隻Rolex 綠針Around $85000HKD
另外有$500000 HKD Cash
想入多隻美股科技股同一隻美國舊經濟
有咩推薦

你呢堆字同24歲有咩關係🤔

助養小弟
等我報答你

風險評估

科技股 TSLA
舊經濟 AAL

all in sqqq長揸

投律tsla

隔幾年有機會翻個50%

哦

你咪好撚叻

現金分兩份長揸SPXU SQQQ
逢低就溝

24歲得雞碎咁多 神仙都幫你唔到啦

賣咗隻錶做定期

可以試下ALL IN落我身上

連隻錶都拎出來講，不如講埋條ck底褲價值400

24歲算大個仔㗎啦 問人嘢就直接問重點啦

18歲
阿媽叫我學下投資先
一層九肚山兩層南灣半島俾我感受下
話香港地唔識炒樓好輸蝕啵

算啦 讚下佢啦
佢一定係覺得自己好勁 24歲有成百萬

利申 我25得都無你一半 樓主好叻叻 skr skr

綠針都要拎埋出嚟講

科技股而家唔應該高追

舊經濟推薦IVR

所以先請教大家唔知你而家有幾多呢想學下野

隻錶都多高同年齡岩岩畢業既大學生成副身家

無數過

我都24歲但得間公屋，應該點投資好。

講股票同cash都正路
無端端話有隻撈做乜9
你係諗住要賣埋隻撈嚟投資定點

窮撚係咁 r爆頭諗下有啲咩值錢
遲下啲腎心肺都計埋入

買利物浦

隻撈個款班倫敦金，AA最撚鍾意戴 傻鳩黎

公廁垃圾款值幾多錢
啲女孭隻手袋分分鐘貴過你隻爛錶
要曬就曬物業啦廢柴幾萬蚊大學生都有

好撚肉酸

其實24歲有70萬左右算多，不過樓豬講埋隻錶呢下真係on9到極點

舊經濟:HSBC
科技股咪撚買

肉酸狗好似露宿宿/乞衣數家當咁屌你收埋啦9up少陣

定期

正常人24歲已經搵夠退緊休

ALL IN HSBC 好快反彈

唔知第幾屆吹水大會

24碎
冇買股票
有Casio無針電子錶（入左水唔戴）
3000hkd cash

老豆有四個單位

應該點部署？

唔差在講埋啲衫褲鞋襪啦

我有林鄭裸照 價值$5000000
利申18碎

如果係小妹，佢應該會即刻比錢

1. 極限牛熊無論如何接近打靶，只要懂得選擇，依然有險可守。

2. 擁有市價過億的比華利山豪宅，只不過代表你富有；擁有香港的納米盤，才代表你了解房產市場。

3. 巴郡（Berkshire Hathaway）裏頭的基金經理來香港玩牛熊證只生存到三個交易日。

4. 如果政府強迫市民月供MPF，市民應該要有把MPF投放於衍生工具致富的權利。

5. 勇於承認錯誤是多餘的，因為你只是未成功。本多終勝。

6. 今天他可以坐在陰涼處，因為很久以前他種了一棵樹。但他選擇了種樹而不是種大麻，是一項投資失誤。

7. 就業耽誤了你炒股的才華，失業才是令你不斷向上的源動力。

8. 女性找男朋友是長線投資，而做雞就是把自己的身體短期槓桿。

9. 如果模擬倉讓你有數百萬的獲利，則證明你有天份，不妨借盡一點，操作真倉時認真的你絕對會讓市場嚇怕。

10. 有錢未必一定快樂，但至少可以讓你傷心地取笑窮人。

月入呢

樓主已經比連登豪豪嚇到尻縮

兩條中華
Cash hkd 571
八達通 未計按金 hkd 55.4
股票 無
剛剛買咗兩包薯片 未開 價值14
爸爸一個 資產不明

你唔應該諗點投資，應該諗點增加收入

我都係咁賺左好多 必賺既 一定要長放 放10年

其實樓主唔講自己有隻ROLEX綠針真係無乜野
但講左真係好柒

賣曬佢
all in 匯豐

我有粒新鮮腎值一百萬
點部署好

爸爸資產不明
但我爸爸都仲有爸爸
爸爸嘅爸爸仲有爸爸
每個人資產一蚊
我都有爸爸數目＊1蚊

好多葡萄L

Btw樓主好勁 好L羨慕

無番幾百萬美金咪撚晒啦

再嘈拎張private bank statement + U 學生卡申柒你

科技股高？ 話你知依家算低位

24歲身家就同我尋晚食個餐下午餐差唔多價
而家d後生仔算ok

all in tsla

好弱智 另類晒命
直接講資產咪得
專登要攞隻rolex出嚟講
不如講吓你全家有幾多資產？

All in 恆大

放曬騰訊 買Tesla LMT

樓主職業係兒子？

應該加多句 住緊太古城9,000,000

All in 中芯國際 保證贏

賣左再上黎問

請教五歲就數銀紙嘅package Lau應該幫到你

少年股神入場 股災近了

年紀唔同承受風險能力都唔同
你中學畢業未

同問
24歲
Apple watch series 3 1隻 (個mon崩左）$4xx
Rayban 粗框眼鏡 8成新 $1xxx
CK底褲 1條 (就快著到穿窿）$1xx
Nike 拖鞋5成新 1隻（仲有隻唔見左) $5x

有1股AAPL 同 1股TSM
平時有買廿蚊六合彩 每個月儲300蚊

面神買乜跟乜all in

賣曬所有資產，連埋500k cash投資612基金

呢d錢點搵返嚟咪點發大佢

買樓用嚟交印花稅都唔夠
買匯豐就夠嘅，愈來愈平

可以叫daddy比張附屬卡部處點洗錢

IVR咩事咁低？

爸爸比

Mortgage 黎，好多人無野做。

24歲有咁多錢，wow! 年輕有為

有冇啲分析呢間野嘅文章參考下未玩過mortgage 好似好易破產

原來仲有人買撈
以為傳統錶已經無咩人用
純裝飾品無咩實用價值

All in 美國航空股

QQQ + SPY

第四頁都冇圖，我都有1億唔知點洗

24歲可以進取啲

騰訊就咪買啦

好多傻仔係咁特別新一代

主要佢係想晒命話自己24歲咁多錢

25碎得10000,點變到10萬?

傻仔晒命係咁

0005
下年派息

拎啲錢整番隻casio先

我大你多粒有兩粒

All in SQQQ

考順啲

洗唔洗講埋屋企有幾多盒口罩

正常大學畢業2年廿幾萬差唔多

20年前24歲？

傻9 我二十六歲 專業人士 儲到五十幾萬 100%靠自己 靠父幹咪撚曬命啦

利申: 有父幹 屋企半億物業揸手 但無靠過

36碎
老豆老母層樓會比我 600,0000+
老豆老母副身家會比我 200,0000+
自己副身家 35000
G-SHOCK 幾隻
應該點投資加注好？

你數學拎u?

200k股票+85k rolex
咪廿幾萬

500k cash

做乜

咪就係，等於買保險，唔同年齡都有唔同價錢唔同類型嘅plan啦

雞水咁多, 不如拎去讀多個學位算啦..

樓主好型呀真係 完全冇人有錢過你呀

勇者 可惜香港冇人理依啲
唔好鬥氣 回頭是岸

咁多錢醫返好隻腳先

樓豬富撚到

不如郵輪真勇者

clct

全部cash out
等老母麵神諭

rolex都計資產

全倉TSLA 過幾年開多個POST叫25歲200萬應該點投資

你應得的，同文明一樣係由後人承繼

唉屌 大家係咁易讚下佢喇
佢開個post都係想咁 扮乜問人點投資
樓主見有人有錢過佢就笑鳩人 唔信人
樓主你好叻芳 我乞求黎

#69同#88嗰兩個回覆好笑

叻啦叻啦，on9 仔

驗眼啦 碌撚咁